「新谷」毒撚愛護協會誕生啦！仲唔快啲入嚟感受下媽媽嘅愛？

盡情鳩噏

嚟到記得自介下

- 想開聚搵飯腳請自便
- 狗公狗乸直行轉左請離開
- 被騷擾請Pm admin投訴
- 玩歸玩，要識尊重人為大前提

想被關懷？大時大節想有人約？失落寂寞嘅時候想搵人呻下？

咁就啱啦，加入我地啦！

心動不如行動！！！

Link：

推

有無工介紹

連登仔聚會

好有愛，好溫暖

做乜po我出黎

相認？